土耳其空軍F16擊落阿美尼亞空軍Su-25

火雞出手咁俄佬係咪會幫拖還撃

WWIII?

土狗核彈都無粒美俄都照打 國內真係唔多掂咁喎

火雞：我屠族果陣美國精子都未係

美國貨又刷CV

如果無買到s400應該拎緊F35掃緊場

到時又百幾萬

Su25 古董點打

同小學雞一樣想靠打仗登基為王

攻擊機打戰鬥機應該冇機會嬴
阿美尼亞得4部SU-30 一個中隊都組唔到

但f16好似都係1975 第一次試飛

可唔可以WW3

睇黎su27系列終於有得同美系機實戰

google完 SU25

仆街飛到當贏啦

輕鬆屌打

真

美國出手啦

WW3

而家咪打緊囉戇鳩

美國唔參加好難有

睇相似以前打1942果d款

美國出MQ9啦

土耳其想點同美國反面同俄羅斯fd依家又打俄羅斯條𡃁

其實阿美尼亞人好慘，一戰時比土耳其種族屠殺，之後又比英國同史太林出賣比阿塞拜疆

冇得咁比較
Su-25設計係對地攻擊
F-16就係充分考慮對空作戰
雖然不嬲蘇俄系列啲電子設備都係非常落後

連登完全無乜人講

外國新聞話兩邊打到仆街

發生左多場大規模戰鬥

同代

iphone都有咁撚多代啦

你咁講唔通AV-8B又可以同F14打成平手咩

香港垃圾新聞唔會報呢D大事

我係亞美尼亞呢次點都唔忍，百年仇恨，今鋪一定要火雞佬找數

dog fight AV-8B贏到F14
遠距唔得

阿美尼亞要同阿塞拜彊打
而家仲多個火雞國

其實唔會夠火雞打

孟加拉都唔會夠印度打一樣

好在美帝無賣F35比火雞

回教佬種族滅絕基督徒

阿塞同土佬同一陣線
不用分那麼細

諗起一戴一露就攪笑
人哋打交，你乜柒都做唔到，屁都未輪到你放

仲係最原始嘅基督徒
希望耶穌真係找啟示錄條數出手啦

美國唔會幫，歐盟又唔會出聲

真係得俄羅斯會幫佢地

我國就唔撚同
最多打下嘴炮
沉著應對就算
你睇幾撚和平
幾撚有智慧丫

打條撚 俄佬唔幫拖就只會被SM，但火雞係北約

俄佬郁手即係同土佬全面開戰
應該唔會

土耳其：支那咀炮狗

毒能國家冇人理

土耳其總統同習帝係同一類人

鍾意大突厥主義，又周圍撩交打

又行回教原教旨主義，short short 地

睇吓北約會唔會話土佬先撩者賤食花生

成個歐盟同美帝都承認亞美尼亞大屠殺
今次2.0應該點都會㩒住土佬

亞美尼亞俾兩邊夾
無俄佬直接幫拖死鳩硬

所以伊朗同阿拉伯都支持亞美尼亞

前後俾人夾

如果美國今次借亞美尼亞人頭一用，咁就可以一石三鳥（北約，土耳其，俄羅斯）

唔通美帝呢個時候同伊朗鬆綁就係想借佢手收土耳其呢個叛徒皮？

呢d post反而無人推
今次兩邊堅係黎真，最少都有局部戰爭

世仇

Respect 機師 明知死梗

其實唔單只係香港或者華文傳媒
BBC cnn nytime 一大堆國際媒體冇乜上頭條
連香港遊行都有
但係外國論壇同新聞對呢場戰爭嘅關注度唔太高，好少上熱門

所以更加證明到香港「之前」係幾咁重要
怪就怪兩個中亞國家打交
真係no one gives a shit

咁講野心土耳其同中共都冇得比

上個月美國先拎架U2撚狗

支持基督教國家都唔支持伊斯蘭國家

美國梗係壓軸攞尾彩

本身ar同az打真係wfc
但土耳其唔打proxy war直接出手，認真算大件事

呢啲就係國際戰線

共同敵人

嗰個地方冇石油/資源
+俄羅斯睇住嘅地區

美國毫無利益可言

唔好淨係美彩

可唔可以係WW3

美中大戰預演!

1:0

火雞有全世界最重要既戰略要地

俄羅斯後花園，阿美都唔敢親美啦
格魯吉亞比俄佬恰到傻，有辦你睇

真係WW3嘅，爆點一定係台海同南海
兩樣都未爆，睇下幾時

關土耳其咩事 ?

痴撚線 2 個國家夾 1 個 ?
本身阿美尼亞都唔夠打啦
俄佬出手未 ?

東正教幾時可以光復君士坦丁堡 打柒呢班西亞垃圾穆斯林啦

阿美利亞係美國不知幾多遊說團體

土耳其同阿美尼亞世仇
土耳其同阿塞拜疆同族

捉個盤棋大過維尾個盤呀

世仇 火雞出左手俄佬要諗諗，一打火雞就即係同北約開波，除非同北約傾掂先

咁老解果啲咪

北約：火雞我屌你老母

直接去收阿塞拜疆皮

都可以既

土耳其同阿塞拜疆宗教接近

仲有希臘撐亞美尼亞

所以關土耳其事

土耳其主動打人北約應該係無義務幫

火雞玩到咁大比美俄歐合體技肢解佢就好笑

土耳其已個朵係歐盟已經臭晒

火雞：我有博斯普鲁斯海峡，吹呀

南海一定會先，台海維尼最多圍吓金門返來

火雞真係好打得

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

國際邊會有唔關事

就係一個博斯普魯斯海峽就冇可能合體到，都係火雞最大資產

唔會啦 西歐會想土佬幫手頂住俄佬 土佬滅咗 中東就比俄佬長驅直入攞出海口

光復君士坦丁堡

中共都可以入歐洲

呢個出海口玩曬

復興東羅馬帝國

北約點會幫

偉大理想

送左西邊俾希臘佬咪得囉

以為自己係鄂圖曼 阿拉伯世界大佬
可以東挑西打

佢以為自己係以色列

要睇睇俄佬要點玩，始終黑海口係兩邊要地

F16 UPDATE 左幾多次

阿塞本身就係土佬條

上次都睇戲，今次西方睇吓有冇機踼走個大國主義者好過

咁真係WW3

埃爾多安根本就係三帕夏再世

睇用途 唔係睇外形

俄佬被土耳其打爆戰機同 駐土大使被殺都未出手

一郁黑海口一定WW3，所以要睇俄佬同北約點搞

大佬呀，果度等於西歐門口咁

希臘同俄羅斯都係東正教國家, 好有可能親俄
而且希臘都加入左一帶一路, 所以輪到美國反對
美國寧願由一個世俗化穆斯林民主化土耳其控制
咁樣先唔會親俄, 又唔會親中

不過火雞起碼有民主
民眾可以用選票表達不滿
所以Erodgan唔會加速太快
費時連累自己黨友輸
(條友一定有辦法延任,
始終每間電視台同法院都是歸他)

十字軍東征

而家條友係獨栽

俄佬機完全冇電子嘢，其他國家用緊衛星地圖佢哋仲係用緊紙地圖。j20 個電子系統都抄足美帝，真係打連j20 都可以打爆su57。

打巢火雞之後改返個名做君士坦丁堡,將聖索菲亞大教堂還原,俄佬應該夠happy架啦
送俾希臘佬做緩衝冇所謂啦

俄佬其實都係食緊前蘇聯老本

到時候伊朗開再開波

WWIII is coming to town

WWIII, this way

一郁火雞本土一定WW3，所以俄佬唔會郁，最多幫阿美尼亞防守

總統制收左國會皮幾年啦,
民佢老母主

你係咪回錯人

雖然....
打仗真係會好撚慘
可能開戰一星期9成黃絲會願意做返港豬

無仗打唔慘咩

條友2013年公民廣場事件之後
已經係咁加速
只不過無維尼咁快

敘利亞內戰果幾年咪打過黎

快訊／土耳其否認指控：沒有擊落亞美尼亞任何軍機

亞美尼亞國防部發言人史岱潘揚（Shushan Stepanyan）在臉書發文聲稱，一架蘇愷-25攻擊機（Su-25）遭到土耳其F-16戰機擊落，飛官已經死亡。前幾天亞美尼亞方面一直聲稱土耳其派兵暗助亞塞拜然，但是土耳其方面始終否認，包括擊落蘇愷-25的指控都尚未證實。

根據《路透社》報導，亞美尼亞方面發出相關聲明後幾分鐘，土耳其總統府新聞辦公室主任阿爾通（Fahrettin Altun）出面否認，「土耳其沒有擊落亞美尼亞軍機」。

亞塞拜然方面也否認盟友土耳其的F-16擊落蘇愷-25，發表聲明指出，有人指出土耳其F-16擊落屬於亞美尼亞的蘇愷-25攻擊機的指控是不正確的。

亞美尼亞方面日前就表示，如果土耳其方面使用美製戰機F-16支援亞塞拜然的進攻，屆時他們就會在納哥諾卡拉巴克地區（Nagorny Karabakh）使用俄製的伊斯坎德爾（Iskander）彈道飛彈擊落。

第十次十字軍東征

重建拜占庭帝國。

驚閪咩
假假地都係北約成員

無自由
同死幾千萬人
又真係無得比

Thats why香港人依家係未準備好真攬炒
個人意見

打仗死人

同比人屠殺

簡邊樣

係東羅馬 我哋係光榮嘅羅馬人

廿年之後再冇俄佬了

真心依家好難揀
但殺到埋身一定會駁命反抗

一打一定慘幾千倍
應該會軍管加displace 成堆人去中國

已經埋到

係咪等屠殺

On99

可以咁形容嘅
但現實大屠殺暫時未可能係香港發生
最需要開戰係支那，但最驚開戰都係支那
因為佢知打唔贏，結果一定係中共滅亡

全面空戰拎制空權都係F16嬴

同俄羅斯都麻麻
Syria 打過俄羅斯隻Su-25落嚟

另一方面係你嘅心

你諗既打仗係香港人有武器有組織咁去打
現實中係夾係中美之間
一邊被美國炸
一邊被中國捉去內陸度軍事化管理
屠殺? 打仗? 諗多咗啦
邊度有得到你揀

支那：東亞病夫
火雞：西亞病夫
一百年前大屠殺完人地唔道歉，依家無恥到繼續出兵打人

唔係on99
做港豬死亡率一定細過開戰
就係咁解單

我無話要放棄
一定堅持落去
但討論就係要base on現實
你做港豬支共係唔會屠你

你自己逃避

唔好講咁多

同埋若果而家個d 叫屠殺
咁Syria 個d 係咪叫煉獄

咁又返送中

去到今日又咁

唔好講歪理

咁架F16邊度嚟

土耳其假假地都係個戰鬥民族（以前）
幾年前試過直接擊落俄羅斯戰機，好多人以為會開大拖，但俄羅斯乜鳩行動都冇

俄佬同火雞 兩個都係咁衰

意思係咪等屠

唔好亂咁歪曲意思

人係可以珍惜生命，又同時想追求自由

Freerider

今次會唔會又係打4日就完？

咪答咗
唔到你揀
打仗都唔到你打

都係個句
各下真係有自己口中講嘅決心依家唔會仲上緊連登

即係仲訓緊

U win

唔會因為你咁講而灰心

U lose

dont reply to me

F16去到而家都update緊，SU25打條毛

原本以為台海/南海開波先 點知去左中亞

傻鳩
土耳其得F16 C/D
同樣係1984年入貨 只有十幾架係土耳其自行組裝
人地個架係SU25TM 同樣係1984產物
你呢d咪軍盲囉

無人想你灰心
係你迫個世界只有二元
你追求自由咪上街抗爭囉
狗咬人就走咪珍惜生命囉
係咪會同時發生呀？

你做港豬，支共屠你做乜鳩？
根本你幫佢搵緊錢
你肯仲狗佢錫住你添啦
唔想做狗咪反抗囉
但唔代表要用條命反抗架嘛
呢個世界絕大部份人都係想贏，唔係想死

唔洗帶風向啦

你最後果句不能apply 全世界

慳啲啦

唔會帶到

土耳其同俄國買s400又打俄國盟友？

俄佬都同時賣武器比印度同中共

香港人係要迫出黎架
到真係打杖 唔通真係好似連登仔玩膠話繼續返工咩。

到時人潛伏既求生本能會出返曬黎。

香港人咁聰明 點都有辦法生存到既

直頭已經開緊戰

a10到依家仲係陸軍之寶

所以美國佬有時真心閪
話賣你就賣你
睇下佢點賣中華民國
格魯吉亞親美親到俾俄佬搞到散哂
美國都唔打個乞嗤

而家香港人只係唔靠美國無人可以靠先焗住

火藥庫已點著

下個任務可能用黎打魚船

如果佢care 一定一早插手咗

亞美尼亞支持港區國安法
佢慘?

fuck Turkey

覆緊再上面條柒頭
有投票就當有民主

對地攻擊機同對空戰鬥機打邊有可比性

由佢地自己攬炒算

無啦，對方係火雞，普丁肯定唔敢出手幫 Armenia ....

su-24黎

其實歷史上打仗都真係會繼續返工個喎
唔通打仗就唔駛食咩

打仗會返工但係係番兵工廠或者去整罐頭
唔通仲有金融地產保險咩

好采hold唔住唔比火雞買f35 e隻雞痴痴地線

所以佢仲想入歐盟喎
如果美俄歐啱啞返
佢會死得好慘

伊朗都叫有核彈自保

梗係有啦
你睇返歷史好多行業都其實係照常運作

香港政府奶支做支那小丑
咁你香港人慘唔慘啊咁？

白俄政府奶俄做俄國傀儡
咁白俄人又慘唔慘？

政府決定你就講埋啲平民(支那唔適用)
仲要人地講緊一戰冷戰
你就講2020國安法
九唔搭八

俄佬唔怕你唔亂
咁又可以分散歐美注意力

火雞嘅係咩版本？

三個國家都買俄裝

留名

阿美利亞同俄羅斯有共同防衛條約
俄羅斯又有軍事基地係阿美
火雞玩得太盡只會引火自焚

核彈永遠都係攞嚟擺㗎咋
現代世界, 尤其係兩戰開始有個規則
邊個用核武邊個就係世界罪人

火鷄係北約成員
山姆大叔唔會立亂搞佢
之所以可以造鳩俄羅斯
都係因為狐假虎威, 有北約撐腰

但無核武就注定比人恰到傻

等睇侵侵為左和平獎發功

伊斯坎德爾唔可以對空個喎
係地對地導彈

慘? 有咩慘? 支那狗固然可恨
可憐之人必有可恨之處
香港有幾多藍絲? 香港有幾多港豬?
香港人呢幾年被極速清洗同消滅先識得發下聲抗下爭，仲要抗爭得嚟不忘內鬥。
80, 90年代上一輩有冇盡過力去爭取民主同香港主權? 有幾多老一輩淨係想賺埋賺埋自己一家生活安穩就算?
90後喺雨革之前有幾多真係關心社會?
大撚把淨係識顧住飲喜茶、食海底撈、周末搵靚景打卡
所有國家都同理，佢地有咁嘅政府，佢地人民都有責任。

扯得有啲遠，真係要講勇武，亞美尼亞人絕不惹小……

Monte Melkonian，對亞美尼亞而言嘅傳奇人物……

Su25個款一睇就知差過F16
明明係同一年代

蘇25

老美咁難得先整到中東和平
可以全力打中共
依家又一單杰既 美國一插手又會令情勢升溫

唔關事
高加索同中亞一樣, 冇美國可以插手嘅空間
頂多只可以叫EU做下樣

對弱隊刷數據

係。一陣唔夠揪就柒哂

主動搞事北約唔會幫

Su25仲用緊裝甲擋子彈
人地美軍用緊電子戰

希臘：光復君士旦丁堡、地中海沿峰，自古以來都是希臘的

連登仔視野真係好狹窄，思考國際關係永遠只會從「某件事上呢個國家對香港點睇」呢點出發
殊不知自己嘅地位喺人哋國家只係極其微不足道嘅一part。
我post條片出嚟都係想大家了解多啲嗰到嘅歷史，但你就只係睇重人哋撐唔撐國安法，對人哋國家作出任何決定都冇歷史認識
自己唔瞭解他人，憑咩要他人瞭解你？

香港人至上主義 ....

收皮啦爾多奸

睇死美俄都唔會夠膽用

九唔搭八

淨係睇樣同機種同用途嘅a10仲柒過su25
拎對地攻擊機同制空機比較真係無意思
米格21 f4呢啲60年代嘅老古董都仲話唔定打得贏